【最新】政府澄清有關「緊急法」謠傳

唔係星期二三
即係星期一四五

幪面法都係星期四放風 星期五出街
拉

屌

有乜留返星期五下午臨收市至公佈，唔好影響股市